能夠自我反省改善 係人畜之別

呢一樣嘢 Popo 永遠唔會做到